當你使用墨水時，你會得到更鮮豔的顏色。 最好的一體機打印機:用這些多任務機器升級你的家庭辦公室 
 隱私沙盒將有效地創建一個谷歌擁有的圍牆花園，關閉競爭激烈、充滿活力的開放網絡。 英國反壟斷調查針對Chrome隱私改變 
 他們是國內的，是國父們最活躍的民兵傳統，一點也不像恐怖分子。 我們愛你。 你很特別。 回家了。 Alexandra Petri | 2021年1月7日|華盛頓郵報 
 有一天，他們可能會像她失去的母親和姐姐一樣強壯、有活力、美麗。 “我通過電腦屏幕和我的妹妹說再見”霍莉·貝利| 2021年1月2日|華盛頓郵報 
 色彩斑斕，充滿活力，擁有華麗的古典建築，巴伊亞州的薩爾瓦多擁有這一切。 當旅行歸來時，你的指南|Daniel Malloy | 2020年12月27日|Ozy 
 但他為這部1996年的經典翻拍電影注入了活力、歡樂、精彩的生命。 《走出鳥籠:邁克·尼科爾斯如何讓同性戀文化成為主流|凱文·法倫| 2014年11月20日|每日野獸 
 夜生活(5%):最精彩的夜生活; 最活躍的社交場景(2.5%，利基)。 每日野獸大學排名方法|Brandy Zadrozny | 2014年11月5日|每日野獸 
 今年年初，29歲、精力充沛的新婚夫婦布列塔尼·梅納德(Brittany Maynard)開始出現頭痛症狀。 以她自己的方式:為什麼布列塔尼·梅納德選擇死亡|吉恩·羅賓遜| 2014年10月12日|每日野獸 
 癌症，騙子，偽裝者，懦夫; 沒有它所依賴的充滿活力的人民，它甚至無法生存。 沒有人會輸於癌症|Dushka Zapata | 2014年10月8日 
 若干年後，如果沒有一個有活力的候選人來表達他們的擔憂，他們也很可能決定不投票給民主黨。 希拉里有一個千禧一代的問題|尼克·吉萊斯皮| 2014年8月28日|每日野獸 
 那是她皮膚的顏色，沒有了光澤，也沒有了人們有時會在充滿活力的肉體上發現的無數鮮活的色彩。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 官方播音員一貫冷靜清晰的聲音突然變得尖利而充滿活力。 令人震驚的故事，1931年5月| 
 維京人給人的印象是一種堅強的拓荒者的生活，充滿活力，渴望，還有一絲阿卡迪的氣息。 Falchion夫人，完成|Gilbert Parker 
 她那渾厚而有活力的嗓音和被剝奪繼承權的女神的風度，本來可以成為多麼了不起的歌劇演唱家啊! 愛的朝聖|厄普頓辛克萊 
 她被他那充滿活力的聲音打動了; 她沒有什麼罪過需要懺悔。 路邊的求愛|哈姆林·加蘭德